禁正通知，以後有乜鱔稿電視節目，立即杯葛其產品

一定唔買

會叫埋屋企唔好買

完全封殺